Title: Machaonia Humb. & Bonpl.
Description: Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.
Image: https://source.unsplash.com/random/?design
Date: 26/10/2020
Keywords: article
Category: Zathin
Author: Nlounge
Tags: blog
Published: true
Background: #ba7f1f
Color: #d10ad1
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cur iustitia laudatur? Duo Reges: constructio interrete. Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Sint ista Graecorum; Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt. Eaedem res maneant alio modo. Transfer idem ad modestiam vel temperantiam, quae est moderatio cupiditatum rationi oboediens. Ille enim occurrentia nescio quae comminiscebatur; 


	Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc.
	Hoc uno captus Erillus scientiam summum bonum esse defendit nec rem ullam aliam per se expetendam.
	Ea possunt paria non esse.
	Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius.




Et tamen quid attinet luxuriosis ullam exceptionem dari aut
fingere aliquos, qui, cum luxuriose viverent, a summo
philosopho non reprehenderentur eo nomine dumtaxat, cetera
caverent?

Nam e quibus locis quasi thesauris argumenta depromerentur,
vestri ne suspicati quidem sunt, superiores autem artificio
et via tradiderunt.



Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn. Hoc sic expositum dissimile est superiori. Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Quod praeceptum quia maius erat, quam ut ab homine videretur, idcirco assignatum est deo. Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Quis Aristidem non mortuum diligit? Non igitur potestis voluptate omnia dirigentes aut tueri aut retinere virtutem. Bonum liberi: misera orbitas. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Qualem igitur hominem natura inchoavit? 

Laboro autem non sine causa; Occultum facinus esse potuerit, gaudebit; Haec dicuntur inconstantissime. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt; Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. 


	Quo minus animus a se ipse dissidens secumque discordans gustare partem ullam liquidae voluptatis et liberae potest.
	Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta.
	Nec vero alia sunt quaerenda contra Carneadeam illam sententiam.



Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat. Explanetur igitur. Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere. Nam cui proposito sit conservatio sui, necesse est huic partes quoque sui caras suo genere laudabiles. 

Hunc vos beatum; Ergo, si semel tristior effectus est, hilara vita amissa est? Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Totum autem id externum est, et quod externum, id in casu est. Primum Theophrasti, Strato, physicum se voluit; Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. 

Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. Immo videri fortasse. Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta. Tu autem negas fortem esse quemquam posse, qui dolorem malum putet. Ille enim occurrentia nescio quae comminiscebatur; 


	Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur?
	Quae contraria sunt his, malane?
	Quis enim potest istis, quae te, ut ais, delectant, brevibus et acutis auditis de sententia decedere?
	Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse;
	Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos.



Quam si explicavisset, non tam haesitaret. Equidem, sed audistine modo de Carneade? At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius. Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. An tu me de L. In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt. 


	Nulla erit controversia.
	Rhetorice igitur, inquam, nos mavis quam dialectice disputare?
	Numquam facies.
	An tu me de L.




	Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest.



Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis. Omnia peccata paria dicitis. Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque ea sunt opiniones ac iudicia levitatis. Quonam, inquit, modo? Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus; Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Tamen a proposito, inquam, aberramus. Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere. Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio. 


	Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare.
	Sunt autem, qui dicant foedus esse quoddam sapientium, ut ne minus amicos quam se ipsos diligant.
	Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis.
	Naturales divitias dixit parabiles esse, quod parvo esset natura contenta.
	Urgent tamen et nihil remittunt.
	Si longus, levis dictata sunt.



Bonum patria: miserum exilium. At, si voluptas esset bonum, desideraret. Sin aliud quid voles, postea. Quam si explicavisset, non tam haesitaret. 


	Idem adhuc;
	Quod autem in homine praestantissimum atque optimum est, id deseruit.
	Nulla erit controversia.
	Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et peccata non habentur communia.
	Etiam beatissimum?
	Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus;
	Quonam modo?
	Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum.
	Sed videbimus.
	Quid loquor de nobis, qui ad laudem et ad decus nati, suscepti, instituti sumus?




Nisi mihi Phaedrum, inquam, tu mentitum aut Zenonem putas,
quorum utrumque audivi, cum mihi nihil sane praeter
sedulitatem probarent, omnes mihi Epicuri sententiae satis
notae sunt.

Curium putes loqui, interdum ita laudat, ut quid praeterea
sit bonum neget se posse ne suspicari quidem.



Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere. Quod autem ratione actum est, id officium appellamus. Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas. At enim sequor utilitatem. Cum id quoque, ut cupiebat, audivisset, evelli iussit eam, qua erat transfixus, hastam. Collatio igitur ista te nihil iuvat. Hoc ipsum elegantius poni meliusque potuit. 


	Quem enim deditum voluptatibus, quem cupiditatum incendiis inflammatum in iis potiendis, quae acerrime concupivisset, tanta laetitia perfundi arbitramur, quanta aut superiorem Africanum Hannibale victo aut posteriorem Karthagine eversa?




